問一套西片

真人做，兩(or三)兄弟開一間食物工廠，唔掂献執，最後有隻老鼠幫佢地整「芝士冷球」救番生間廠……

有冇人知片名係咩?唔該

mousehunt

thx，原來係玩野王